一張圖睇到日本同中國澳門應對天災的手法

駁唔到

港豬們應該會仆落街炒飯盒

中國澳門

遲啲香港

都係100

香港啲的士又咪係